一開學唔知有幾多CD-ROM 入侵連登

啲同學周圍問
你開左帳未呀

你咪又係新會員

唔自爆喇

善用起底功能喇 膠巴

17萬仲唔係？屌你老母

17年 2月開過post叫新會員 屌返你老母

打錯左唔係17年